打完飛機個人好訓d

同踢場90分鐘連加時體能消耗一樣,有無人知點解?

腎虧

唔好引我打J吶 巴打 成半個月冇打 介得好辛苦

唔知
利申：晚晚都咁做

其實朝早起身打好啲